一人幾個想收到既禮物

就黎聖誕啦 又係時候交換禮物
每次都諗到頭都爆

不如大家講下想收到咩禮物
或者收過啲咩好啱心水既禮物

拋個磚先 我會想收到實用型禮物 例如好靚既枱燈

鹽燈

一份溫暖

樓

好靚

比溫暖你

模型收唔收貨？

女朋友

何希浩你點樣俾到我

我老豆同我講原來我係億萬富翁黎

比個擁抱你
christmas去r free hug

咩外型都ok?

原來你想發個好夢

連登acc

你已經擁有啦！

熄左燈一樣姐

我就唔信你溝個下下條件既女會失敗

禮物啊禮物啊

究竟你地想要啲咩禮物

我真係好苦惱

可唔可以比啲提示我

不過我自己都唔知自己想要啲咩

想要驚喜

再送杯就絕交

揾人送個處比我